歷史台：二戰德國消滅猶太人

二戰時除左德國，好多國家都好憎猶太人，甚至會當街打死佢地。到底系什麼仇恨咁深呢？依家全世界就算話中國人點點點，我估都未去到呢種程度。諗吓，要屠殺咁多男女老幼喎。就算當時日本打中國，都唔係咁多國家支持大量屠殺中國人掛。

利申：二戰膠

樹大招風

太有錢

系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系

狗眼看人低，同大部分香港人一樣

唔知你有冇細讀過歷史
但係大蕭條個時成個德國基本上破產
得班猶太人冇事仲用錢嚟操控成個德國嘅貿易市場
你係德國人都會反猶啦
仲有當年希特拉煽風點火 老屈啲猶太人令到德國衰落 話佢地破壞社會經濟
(其實係因為美國佬自己都死死地 唔再借錢俾德國還ToV啲債)
好難唔會仇猶
btw 系你老母

全世界都同德國情況差唔多
但係主要屠殺猶太人都係德國統治區
美英俄有好多官都係猶太人

打緊仗個時根本理唔到咁多咩屠殺
打仗本身都係殺緊人啦
同埋日本係南京屠殺中國人個時
有納粹軍官收留好多中國人
自行google John Rabe

係
蘇聯係咁周圍強姦添
上網google蘇聯戰爭罪行
打贏左咪無人追究囉

蘇聯係咁周圍強姦德國人
不過美國係日本打輸咗之後有少少分別
日本輸咗就叫啲女自動送上門

需要一樣野去頂
而猶太人係一樣絕佳既野
民族性排他 不融入居住地又又自成一國咁
中世紀時已經有法律禁止從事某啲職業
最後好多做貴利佬
幾百年黎計 可想而知有幾多有錢人係jew
撞正德國好多有錢jew
咪比鬍鬚佬用左黎轉移仇恨